點解要叫三色豆 唔叫三色粟 或者 三色蔔？

啱啱整咗個三色豆三文治俾個仔食
佢問起我 我唔識答

no gif

啲豆最有代表性

三色豆三文治

0/0

因為難聽

係豆咁嘅形狀

其實叫三色仙丹
食完會升仙

因為粟米同蘿蔔都體無完膚，得豆係完壁之軀

因為無gif

爸爸咁都唔識

「三色豆三文治」

虐兒？

啲豆都有啊媽生㗎

我都係咁諗

g8f

因為最撚憎就係青豆

係咪做咗啲咩錯事激嬲老母

因為蘿蔔、粟米都尚算正常
但係啲豆實在太離譜

蕃茄豆先係虐兒

因為豆係形容埋個size

三色豆三文治
係咪一路成日啲豆一路喺下面跌出嚟

最多人反

簡單易整好食

三色豆易叫啲